原來睇黃子華先叫高尚

話說有個post嘅樓主好撐阿子華
笑左佢兩句
佢竟然話

原來依家睇黃子華就係高尚
唔睇就係垃圾

迫到人地唔想睇咪就係你呢班盲撐垃圾囉

知唔知點解黃子華係藍係黃唔重要

#146 回覆

其實睇唔睇唔係咁重要
重點係你地唔好撐得咁肉酸先得㗎

班人思覺失調多幾個星期都繼續失調

雙重標準嘅極致
比人拎達嚟一齊恥笑都無可口非
雖然兩邊都係垃圾

支持

分化撚唔會推行動po
寧願捉鬼都唔肯去追擊TVB

你又知我冇推？
我分分鐘推得多過你啦

達哥表示寃枉

垃圾x2

訓左7個月仲be water，笑死人咩，睇一場戲會死幾多黑警？

做乜，我係代入幅圖條友個角色，唔係我自己

睇標題以為係咩知名人士講野
原來只係另一個PO嘅一條內容
唔係人地個PO回
特登開多個 真係屌你都廢事

原post樓主有300人認同都唔屌得？
原來睇先叫高尚

去吹水台

我都有睇到
奇怪點解連登冇人開post？

唔係呀
我笑達咋

你可以屌
不過開新PO屌真係ON撚9
正如我係呢個PO屌你
唔會開新PO屌
就算幾多人認同你都一樣

拎出黎恥笑下都咁激動
都唔知你做咩
連登規矩你定？

哦 連登根本雙重標準，如果子華都係黃，咁達哥都係黃，但依家仲反達，都唔知做乜鳩

講事唔講人，一係兩個都反，一係兩個都唔反，依家真係

駁唔到變左要攻擊態度
陰公

食藍店=垃圾

但影食藍店既人=有機會影到手足

思覺失調左幾個星期都仲係咁

不推文

攻擊態度？
邊度
好撚和平啦喎

班垃圾係咁

根本食藍店唔係垃圾，勇武係會食藍店，所以食藍店的確會影到手足

CCtai軍師

佢地真係cls

子華捐一半比人度基金，你地收聲?

咩基金？
冇留意

單細胞生物 一定係有A冇B，有B冇A，唔畀冇A冇B，有A有B

睇唔睇黃子華其實都冇咩特別
但講到你係連登留言又會有黑警死

成班都唔搞清楚自己革緊乜命

反正邊個正評多咪跟風囉

係喎 達哥真係好撚慘喎 已經講話關注 仲要比人批

其實講真其實大家咁耐爭取到咩？
其實係冇
所以出去遊行同唔出去都冇咩分別
我見唔到大遊行成效
話要國際關注
咁依家關注完啦
有咩行動未？

達哥其實都有暗示表態，引戰狗係唔啱，但係子華嘅情況其實同達哥係一樣，如果要支持子華，咁應該為達哥平反

推行動post啦又上咗熱門

連登出名多商業打手，咁多人突然上畫前狂出post
有咩戲又係新年上，又驚對家太多人睇，黃。。。。嗚

笑左一兩版都上熱門

我係打手？
笑左

我都唔明 點解行動post 咁難上嘅

罰你推十次行動post 又唔用不推文嘅你

自己諗下咪知
事實係大家休息緊
鍾意睇廢post

sor囉
但我打手嚟
推行動post會扣人工

出返熱門先發現又推得幾前
大家推返行動post算
不推文thx

拎啲錢幫手足好過啦

屌你是撚但啦
想睇咪睇，唔想睇咪唔好睇
咪撚再討論

都有你嘅道理
如果全部人去支持呢套戲嘅人全部都捐一張戲飛嘅錢去612/星火

都唔少野

btw 不推文
唔係我又變打手五毛分化xxxxxxxxx㗎啦

我拎出黎討論先？

撚知邊個先
淨見到兩邊輪住嚟開post，洗走晒啲post

推

借位
[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

聽日出嚟啦

Twitter需要你！

TG：Twitter文宣組
Link：@twitter4HK

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

咁又一個熱門post..

係

18/1 是日風向：黃子華

請善用不推，你地都佔左大半日熱門仲想點呀
求下你地讓個位俾119，完左再討論過黃子華啦

拉
講撚夠未 沉啦好嗎

忽然之間......中立又無問題喇喎

樓主係玉蝴蝶,同peter攞料係同一條line,咪撚再覆

ching
兩版就熱門
係唔係應該問連登而唔係me

屌你老母
你條柒頭左膠就收皮啦
垃圾死全家

點解仲會推前左
on99

原來好多人唔識黃子華

咁依家有佢開冇我開？
連登規矩你定？
我不推文係支持聽日遊行
而唔係算數唔撚屌班垃圾

個cm係146你咁都話300人認同?
我依家係返自己啲post全部加句持警察係咪代表正皮過我嘅都要屌?

係
有咩問題？

依家開

開左
出面有

垃圾分化撚

拉

乜撚都分化
你咪又係分化
on9垃圾柒頭皮
係啊
話你啊

樓主咁激動

小心爆血管

結論：樓豬比人串完唔gur

拉

日日都屌你呢啲撚樣當食生菜

認真，唔撚理佢哋由佢沉係最好

恥笑下都唔得？
定你都同意係睇先高尚？

今次我就撐樓主啦
達哥出左聲比人屌
子華冇出聲就深黃

哩個世界幾有問題嘅說話意見都會有人提出,又唔係大部份人都咁念,根本冇值得重視嘅理由,推行動POST好過

無聊引戰PO拉

恥笑下佢班弱智fans姐
第一日上連登？

我由細睇到子華大，正宗黃粉。
其實佢點止呢半年冇出聲，佢的確呢幾年越嚟越少講，
亦冇97前去得咁盡。
咁又點？佢都要搵食，自保有問題？
我唔怪佢，佢只係其中一個。

但事實係，討論佢係藍定黃，
好大機會會令我地有嚴重分化，
因為佢係一個好有影響力既人，
我唔想呢場運動因為佢再有咩危機，
只希望大家，睇咪睇，唔睇咪唔睇，
不需再討論，
專心抗爭，一定要贏！！

咪撚開垃圾post 啦dllm

屌
咁撚樣都上到熱門，推返行動post啦

佢on9咪on9囉 柒咪柒囉 你係留言屌柒佢咪算囉

你開po批人 做乜撚野呀小學雞

低9能唔好學人上網啦 柒頭

因為你選擇咗開個on9 po講d完全無討論價值嘅野

釣魚台是中国的

拉

撐藍屎華又唔撐埋達哥
達哥 香港人唔配有你

推行動po

收皮啦分化撚睇唔睇關你撚事咩

四層樓是子華的

俾香港人睇嘅gameplay

要回都不推文回覆啦呢啲柒post

我真係唔明，割、囡、批鬥隨便一野，長期手有2-3個重覆喺熱門

手足判刑、支援、行動、就永遠好難先上到熱門

咁聽黄子華啲歌叫咩？

樓主啊，點解要咁睇唔開又開一個時事臺Post呢 同埋點解又要咁介意啲乜撚嘢不推文

都化蛹喇
比人串2句都睇唔化